點解我隻貓個樣咁港女

好似無時無刻都姣緊人

more

眼仔好圓好靚

個嘴仔加埋隻大圓眼

好靚女

靚女

單眼好慘

夠薇薇港女？

做乜撚野

影一張都要收錢呀

咁我合眼

淫賤不能移呀

俾d力我

死姣婆

好過我主人 日日厭世樣

嚇撚死

記得絲打以前都開過post post貓
佢真係好可愛

好迷人既眼神

好似

佢都識

佢望住你個眼神先圓
望其他地方個眼神好尖好幼

難道已經冇人睇過

又好似係喎
應該係望鏡頭

肥老鼠

樓主幾時發現主人識單眼

佢識唔識單第二邊眼

你有無諗過可能得一隻眼睇到野

梳完毛 佢好似諗緊點解咁多咁

點解冇樓主果啲咁可愛

真係得一隻眼，真無眼睇

佢真係得一隻眼

天生？

佢似想食返d毛

唉 一到暑假⋯

做手術摘除眼球
係咪醫生太好手勢
傷口繨得太靚

有幾個傻鳩覆野 搞到好好笑

虹膜係因為光暗而收縮改變瞳孔大細..
同心情無關

我見其他單眼貓會比我主人明顯好多

你係咪特登

對眼真係好靚，卡通眼

我成日都諗
如果佢有兩隻眼會係點既樣

眼部咩事要做呢個手術?
btw我諗起寫輪眼

執佢果陣，佢有貓感冒，
隻眼救唔返

呃咗我地呀

佢係永世頹

有d似屎面兄妹

sorly 樓主

呢兩隻又係好搞笑
屎面兄妹

Never mind

單眼貓

笑出聲

呢隻又係好得意

好靚

得一隻眼對佢生活有冇影響呀？
不過都係咁可愛

有心事

失戀咁樣

都無乜影響
可能距離感差少少
佢會瞄耐d

姐姐抱抱

lm0

點解可以長期大眼仔

如果我搬出黎住都想做貓奴...可惜冇能力, 租太貴...屋企人唔鐘意動物

個樣好chok

好多謝樓主無放棄佢

一樣
淨係可以上網j

其實你成日攞你隻貓黎消費唔厭嘅咩？